[7:52]點搞呀...一大清早就502 error

但係都阻止唔到我地投票嘅意向

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

6點開始被攻擊